[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(7) NONONONONONONONONONO

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

已退出成員：

咁快開post
無挑

乞句生日快樂

生日快樂呀巴打

留明

生日快樂

大神張no no no gif真係好頂癮

巴打生日快樂
明秀B錫返

怕有時潛一潛爆咗POST
雖然無乜可能了

通常一係罵戰，一係成員出事個post先會加速

無挑POST無罵戰是常識吧
已成定局嘅嘢有咩好吵

射你

昨晚（8月16日），SBS綜藝節目《Single Wife》第一部和第二部的全國收視率為4.3%和4.4%，緊追排名收視冠軍的MBC綜藝節目《黃金漁場-Radio Star》。

根據韓國收視率調查公司Nielsen Korea的調查結果顯示，《黃金漁場-Radio Star》的全國收視率分別為5.9%和5.6%，雖比上一週的收視率6.7%和6.4%下降了0.8%，仍居周三深夜綜藝節目的收視冠軍；《Single Wife》以4.3%和4.4%的收視率排名收視第二；KBS 2TV《追蹤60分》的收視率則以1.5%墊底。

另外，在昨晚播出的《Single Wife》中，韓秀敏和一同旅遊的友人談及了對丈夫朴明洙的第一印象。韓秀敏的朋友談到對過去韓秀敏描述朴明洙的話印象深刻，說韓秀敏曾表示只要遮住朴明洙的眼睛，朴明洙其實長得很帥。對此，韓秀敏也補充道：「到現在也還是這樣，明洙歐巴的鼻子和嘴巴都長得很好看，但一定要把眼睛遮住看才好看。」引起一陣笑。

此外，朴明洙也在攝影棚和其他出演藝人談及妻子為了自己放棄赴美留學的機會，並在談話間表露對妻子的濃厚情感與愛護，引人稱羨。（責編：楊雯茵）<全星網>

留名

@鳳凰天使TSKS
今日#HAHA河東勳#在自己的INS上傳了一個視頻，並附加了“小型聚會、HAHA、#SHORRY#、#柳炳宰#、#曹世鎬#、#東永裴TAEYANG#（#BIGBANG#）、#李泰欥#（#BlockB#）、#河成雲#（#WANNA·ONE#）”等字樣。稍後MBC《#無限挑戰#》節目組證實了這個消息，並稱：“視頻中所看到的嘉賓出演節目，各成員按照自己的個性準備了五人五色的'無挑之夜'特輯，他們將在HAHA的派對登場。”目前播出時間未定。

張gif好撚頂癮
睇左好耐

頂大神真心正
笑到停唔到

MBC係咪大罷工

係

見到d人名 一時間誤會係歌謠祭

套戲真心正

個nononononono笑死

第543集上線啦

陪你high翻天

救命 真係睇到好尷尬

但真心佩服佢地做得咁盡力

扮動物

有冇人好鐘意無挑lalaland個音樂

扮動物真係
我睇嗰陣隔住個mon都覺得好尷尬

老爹又唔知做咩緊張到咁

但今集

上一個post問完有巴打回左我 爆左post覆唔到

想問下有冇摔角特輯高清d既 dl版/線上
小漫480p放大睇都係好朦

你去大連生活網搵有720p

罷工

去左搵 但d link好似死唒dl唔到

翻睇緊2011-2012既集數 每次開post都忍唔住講句
我真係好掛住以前每個星期六晚仲係super7追中字個陣
個陣既無挑同rm都係最美好既時期 各自各精彩同好睇 rm會請無挑成員上去玩（差F1未上
次次有無挑人上 睇見大神咁開心我都好開心
吉吉同F1走左後就冇睇無挑好耐鳥 rm依家都開始唔想睇鳥 唉

印象中第一套高清播嘅HD無挑係鄂霍次克特輯，摔角應該早過北海道播，點都HD唔到，張就下啦

想要首bgm

無錯

今集 好多位都笑出聲

@鳳凰天使TSKS
據悉包括MBC綜藝節目《#無限挑戰#》#金泰浩#PD在內的56名綜藝PD於今日下午通過會議決定參加大罷工，56名工會成員都將參加此次罷工，但至於是否繼續製作節目等內容將視節目狀況而定。在此前的17日30多名編輯PD、18日50多名電視劇PD決定加入此次大罷工，而今晚廣播PD工會預計也將召開大會，決定是否加入此次罷工。早在本月初，MBC多名編輯、記者等就曾多次發起聲明抵制台內目前的不公環境，後續不斷也有多名主播加入，曾造成部分節目停播。要求MBC社長離職的全國工會MBC總部預計也將就是否於24日~29日舉行大罷工一事展開投票，後續將根據投票結果來決定是否罷工等具體情況。

睇黎你都係嚴重無挑上隱患者

早排睇唔知咩po話有聯署，宜家玩埋罷工，個社長睇黎堅on9

罷工還罷工，希望金泰浩學以前咁玩翻youtube版無挑，無禁忌9up

十卜

百看不厭

鄂爾霍次克明秀玩遊戲

記得開頭有幕zoom近俊河/ 老爹粒暗瘡展示有幾高清

其實佢地係架火車上面玩呢d game好騷擾

係咪因為罷工 所以無歌謠祭

講起歌謠祭，睇返西海岸高速公路歌謠祭，吉同Bada唱嗰首歌真係不得了⋯

兩個把聲夾到 吉一開聲首歌簡直係昇華左 正到痺

仲有在錫首言之命至
佢把口唱岀嚟，加埋啲歌詞⋯

有年感性變態，作咗首歌俾無限挑戰，不得了 咁就十一，二年

言之命至同是的我們一起睇親都喊

我仲以為得我一個咁眼淺，好多特輯我睇親都喊

同場加映

就係呢到，佢哋錄歌
在錫最後一個人係台到唱嗰陣

聽日要睇返賽車特輯先得

唔知係咪因爲唔識車，之前賽車特輯反而有少少覺得悶

我都唔識車，不過我欣賞成員嗰種努力
令人好滾動
當然佢哋有好多特輯都有好多正位

Agger 所以我無翻睇過賽車特輯

俊河好神

俊河次次都好搏

知唔知今年有冇歌謠祭

次次睇佢地講英文對答都好cringe...

如果佢地有特輯係學英文就好

我每次都好佩服佢地，明知唔叻都盡力去講
俾我係唔敢出聲

Hi盧氏手足

盧洪哲去new york嗰陣咪有同金英哲學少少英文

Hi
真係好想盧洪哲可以考慮下番黎，好掛住佢

向前看 這就是肯定

所以上集佢地去到studio試鏡下半part我仲未睇
好尷尬

我想問有問字幕組翻譯《single wife》?

我都係
就算我英文唔算太差 都唔會敢係外國人面前講

【TVREPORT】[WANNA‧ONE出擊<無挑>!!] 23日,MBC<無挑>方面通過官方SNS公開了與#WANNA‧ONE#進行錄製的照片,並發文"雖然矮但是美麗,小孩子Party,招募Party成員 雖然沒有Party服裝 但是身高要在170以下,無挑的夜晚".據悉,該期是短身特輯,照片中可以看出,<無挑>和WANNA‧ONE成員們正在量身高.期待WANNA‧ONE在節目中的精彩表現~

N年前有個英文特輯，講緊好似係哈哈未去當兵之前

呢隊野好誇張 新人限時組合 炒到天團咁 已經去埋美國公演

好彩係限時

係
係咩英語村都玩
有個過關入境英文對答

點解咁耐都未有消息

暑假都就完

寧願冇
呢家5條友做都唔會好睇得去邊
正南可以話已經foul左

想問明秀同佢老婆個綜藝有冇中字

梁世body上次係 偉大的遺產 都表現得一般

佢地有個梗 每逢去親英語國家都會互相恥笑對方d入境英文一番

即係確定冇? 今年係10週年,歌謠祭由2007年開始!

我覺得好可能會變下年年頭 今年prep唔切

Haha真係慘
連籃球特輯都無得擔正做ace

唉，見到突然心酸

@動感101泡菜電台
無挑PD金泰浩採訪翻譯：

Q：每週就算用其他特輯來填補，5個人去填滿90分鐘的內容，感覺就像是5個人踢一場足球賽一樣，覺得很吃力。

作為製作人，我覺得這是具有兩面性的。雖然一方面我們也一直跟公司拜託能不能把節目縮短到60分鐘，但是每週播出前又會變成我們去跟公司說拜託讓我延長五分鐘。
節目播出了以後，就會說「收視率過了10%，沒有過」或者是「哪個節目收視率上去了，哪個節目收視率下去了」，以此為基準判斷節目。所以當下為了收視率能夠上去想要維持節目的長度，但是又有想保護成員們的心意，所以想縮短到60分鐘，現在有這兩方面的考量。
以前對於「作家至上綜藝」有過很多憂慮，要怎麼爭取時間將我的想法放入節目中，每週90分鐘，其實很多次我們沒能事先在監視器上看一遍內容就播出去了。這種情況反覆了好多次，我也因此受挫節目也因此受挫，甚至有想過這個平台會不會也因此受挫。所以現在也在考慮要不要加入新的人來一起進行節目。

Q：成員們為什麼突然去挑戰美劇試鏡呢？

無挑已經拍攝了超過10年，說不好聽一點可以說是已經老了，已經沒有可以再展示的內容了，接受不了新的流行趨勢了。但是說好聽一點，也可以看作是我們保留了傳統。這也是我們一直堅守著的規則。
成員們沒有盲目跟從流行，而是想做更超前的東西。其實光是成員們去參與美劇試鏡這一點就很有意思了，雖然節目也很重要，但是想通過這次美國行來描繪成員們未來的宏圖。

Q：什麼樣的宏圖？

韓國節目的內容是具有競爭力的，而且在我們的想像以上。但是這些優質的內容因為時間的編成而彼此之間不斷鬥爭，這點讓人覺得有些可惜。無線台為了通過這些內容獲得收益，只能通過加長節目時間獲得廣告收入。總是要和個個有線台、綜合頻道在節目編排上進行競爭，變成了我們只能被節目編排任意擺佈的情況。
如果能夠跳出市場環境，以觀眾為主，在他們想看的時間段進行播出，變成以內容為主，那麼成員們能做的事情是不是會更豐富，我是這麼想的。所以選擇了去美國。
韓國的觀眾水平非常的高，所以要想出一個辦法讓製作水平、內容評價的環境能夠跟上觀眾水平，但是沒法輕易地得到答案。

Q：在節目中看到了成員們和無挑團隊一起去拜訪了Netflix

無挑團隊一直在為做更好的內容而努力，為了能拓寬成員們和團隊的視野所以考慮了多個方案，想去接觸更多核心的內容和相關的企業。去年的時候Netflix就聯繫了我們，協商了很多能夠一起進行節目的方案，最近終於去了他們的總部。
許多的演員還有電視劇團隊給予了我們幫助，本來和Ashton Kutcher也說好要見面的，很可惜的是他家裡突然有點事情所以沒能見面。
對方也對我們有很多好奇的地方，拖他們的福製作出了很棒的特輯，對於成員們來說也成為了很棒的經驗。

Q：成員們獲得了什麼經驗？

成員們在看了Netflix之後受到了很大的刺激，感受到的是，只要每個人都有或大或小的創意，並做好充分準備的話，就可以做出很棒的內容。
HAHA也受到了很大的刺激，說要申請休假再去Netflix玩，問他去了要幹嘛，他說那邊光是氣氛都很好。
雖然在韓國只播出了90分鐘的特輯，但是在美國的反響比我們想的要大得多，甚至在美國街頭成員們都會被認出來，讓成員們也有了參與內容創作的野心。

Q：最後有什麼想說的話

電視節目市場已經從「我們做了節目讓觀眾來看」變成了「我們去吸引他們來看」，苦於要不要改變已有的東西，但是沒有新的內容肯定也是不行的，會好好準備的。

去美國5日拍得2集
浪費左少少?

5個人去填滿90分鐘的內容，感覺就像是5個人踢一場足球賽一樣，覺得很吃力。

調轉諗 會唔會係果陣紐約特輯太痴線

300集特輯 佢地講起都心有餘悸

新婚日記2 允珠

搭單問 老爹老婆個節目係咪無字幕組價中字

Single Wife

其實快d搵新人入黎幫手啦

暫時未見，唔知女漢子同TSKS做唔做

new york特輯係咪開餐廳煮野比客人食果幾集??

新人留名
追咗好多年無挑

最近先睇完

佢地仲拍埋黑道特輯

洪哲一開波就比佢地隊死左

去紐約一共拍咗四個特輯

一：紐約食客(但唔喺開餐廳，純粹喺紐約嘅韓國餐廳分兩隊煮嘢食畀D客人，等D客人投票睇下邊隊高分D，最正喺製作組仲搵咗個好似喬治布殊嘅人 )

無限挑戰 E180 091121 紐約之食客(上)
無限挑戰 E181 091128 紐約之食客(下)

二：扮The Devil Wears Prada嘅編輯做任務]
三：月曆特輯

無限挑戰 E182 091205 穿惡臭的惡魔(上)
無限挑戰 E183 091212 穿惡臭的惡魔(下) + 2010年月曆特輯(中)
無限挑戰 E184 091219 2010年月曆特輯(下)

四：黑幫特輯(成集黑白色 )

無限挑戰 E185 091226 紐約黑幫特輯

lm

經典泡菜餅事件

唔奇得搵黎搵去都無 thank you

呢集好好睇 中間搭車讀佢地老婆寫俾佢地既信 笑死

手機搵唔到原圖 呢張經典

唔該晒
介紹得好詳細

期待左兩年既歌謠祭

好想知吉睇呢張相咩感覺
明明一齊去一齊拍，但係自己要做boss無得一齊影

原圖

依張真喺J死人，但已經走咗兩件

在8月27日播出的KBS COOL FM廣播節目《朴明洙的Radio Show》中，主持人朴明洙言及歌手尹鐘信。

節目中，某年輕聽眾發來信件講道：「我媽媽常說『男人要早出晚歸』，但我一直沒就業，在家彈吉他玩，她該多煩心啊，而且我彈吉他彈得也不是很好。」對此，朴明洙講道：「我母親曾在百貨店水產超市工作過，我當時也沒什麼能力，也是在家彈吉他玩，20初頭我跟你一樣，我不知道我未來要怎麼度過，很是心悶。」最後補充道：「我就希望年輕朋友們能早點就業，早點出社會掙錢。」

最後，朴明洙言及不久前在音源榜奪得第一的尹鐘信，說道：「我覺得（尹鐘信）他太厲害了，怎麼能得第一呢？他總謙虛地說『就是努力做音樂唄』，我看他一直堅持做音樂，有了成功的底蘊。」

另外，《朴明洙的Radio Show》於每日上午11時至12時播出。（責編：崔金星）<全星網>

想睇番舊既無挑 可以去邊?

第一頁小漫齊晒喎巴打

今集好悶
不過明秀同在石個part幾好笑

問完就番第一頁就搵到
好想睇番西岸
果時失戀就係睇呢套 鐘意左無挑

聽閒無挑喺好多人嘅失戀救藥

睇完西岸再睇賽艇 真係比無挑吸引住左
覺得呢2個特輯最好睇

今集笑左好耐
除左junha個part
Junha加油

西海岸同賽艇世界級

已經6年前 追追下 時間過得咁快

賽艇睇幾多次喊幾多次

太陽真係肯去

西海岸，賽艇，醜介朋 三個翻睇得最多次既特輯

醜介朋都正

七人的視頻都正

睇番 言之命至特輯 洪哲真係好正
而家既無挑無既野

7人有邊集唔正

我愛吉兒

夏威夷特輯 2011年集集都咁正

朴王牌

竟然有太陽
佢唔係準備巡迴演唱好忙咩？

成雲畀人公開身高會唔會好尷尬？
話曬都係偶像 冇偶像包袱咩？

咁big bang成隊除左top都矮呢個都算係人都知嘅秘密

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[<無限挑戰>明日起停拍!9月9日起無限期停播!]30日MBC金泰浩PD向日刊體育表示"節目將僅正常播出至本週,將不會為下周播出的節目再進行拍攝,拍攝截止至今日,但今日拍攝的內容將在本周中播出,明日起將不會再進行拍攝."加入大罷工行列.

@鳳凰天使TSKS
據悉MBC綜藝節目《#無限挑戰#》本周正常播出，但下週開始不會進行節目錄製，停播的可能性很高。今日#金泰浩# PD回應記者的採訪表示：“本週的節目會播出，下週不會有節目錄製，今天為本周播出的內容做了簡單拍攝，明天開始不會有錄影。”繼2012年之後MBC時隔5年再次發動大罷工，昨晚投票工會人員共93.2%投贊成票，9月大罷工開始，各個節目的停播已不可避免，包括《無限挑戰》在內，MBC週末綜藝除去已拍攝的分量，之後的節目預計都會停播。

@韓流音悅Tai
《#無限挑戰#》9月9日起無限期停播，31日起停止拍攝。[可憐]30日，MBC《無限挑戰》PD表示“本週(9月2日)的節目將正常播出，但是不會為下週節目進行拍攝。今天所拍攝的內容也將只在本周播出，明天不會進行錄製。”另外，MBC繼2012年後時隔五年工作人員總罷工，93.2%的工會成員贊成率導致9月將開始全體罷工，因此相關的節目也不可避免將停播。

@鳳凰天使TSKS
MBC綜藝節目《#無限挑戰#》有個每兩年舉辦一次的大型慶典，便是《無挑歌謠祭》，多年來頂級偶像組合成員到明星製作人，各位重磅級嘉賓助陣。按照原定時間6月便會傳出嘉賓出演消息，然而今年到了8月份仍然毫無音訊，不禁讓人擔心起今年是否不會舉辦歌謠祭，對此#金泰浩# PD通過記者採訪做出回答，他表示：“一直在想著無挑歌謠祭，現在也在思考怎麼舉辦更好。可以說罷工是影響歌謠祭的最大變數，MBC先穩定了才能正式著手進行，MBC罷工現在是熱門，不適合再投出另一個話題，一直在準備，不過當前還在觀望情況發展。再加上目前只有5名成員，是否能按照原本6人那樣的形式進行也在為此感到苦惱，考慮了很多方案，無法斷定何時能準備好。”記者問到了關於目前的5人體制，金PD坦言：“要請人的，5個人太吃力了，這是大家都感同身受的情況，我也想早日解決這個問題。但是無挑原成員人設獨特，合作了10多年，無論請誰來都難以紮根，在這些方面我也和成員們聊過很多。”MBC即將 始總罷工，預計會導致節目停播，對此金PD回應：“8月29日全國輿論工會文化放送本部進行了大罷工投票，我們會按照投票結果和指導部門的決定去做，但我們也是其中的一員，此時不適合提及往後會怎樣進行，還在考慮處理對策。

有工會你話幾好，可以集體罷工唔洗下下受制啲仆街老細

唔想做人

新人留陪
追左無挑好耐了..
多謝湯丸大大之前既努力
可惜我同好多人一樣..唔齊人之後就無睇....

雖然之後無得睇，但仍然支持金腹黑決定，加上依家得5個人，抖下仲好啦

想問下俊河扮女人唸詩同食蝦係邊集

唉…痴線到無挑都停播，係咪韓國政府都無能到眼白白任由啲垃圾高層亂嚟，韓流每年為韓國揾幾多錢，韓綜係居功不少!
我由變韓飯以來，第一因為少時，再因為少時睇無挑，再因為無挑先睇RM,你話少時同無挑對韓流居功幾多，真係好開心由睇9 人無挑開始，果種由頭笑到尾嘅綜藝好難有了!

我由一開始反韓到為咗班大叔

Mbc仲有咩綜藝？
好似又係haha主打果時停播

支持金泰浩拉隊過檔tvn/jtbc

過咗檔的話，無限挑戰好快玩完

正常都停播
睇下泰浩同無挑平時既作風就知
同埋都唔係第一次啦

依家個情況，其實轉左台後可以好似羅pd咁，佢個新西遊記最初咪又係211，都未嘗唔係一件好事

果時既心理戰真係一流

當時既super 7，做咩都係無敵既

我就係RM之前已經睇無限 而家唔係無睇
只不過已經無左對無限個種期待緊
不過老實講 身邊朋友同自己對韓流已經無咩去追/睇

支持

2012嗰次係咪停半年？
半年無無挑

扮女人唸詩係ep 302 11月3日 姐姐的誘惑
食蝦唔清楚

清同你差唔多
我係少時>RM>Leessang>無挑
以上4樣都收緊皮

agger 要屌就屌mbc個高層
況且製作組同成員休養下都岩

唔係同一集?
成班扮師奶去旅行

唔記得

係同一集
俊河d詩都同蝦有關

loop翻舊集數 或者等佢地拍野上youtube

姐係點 同一個節目同成員 但轉左名

佢依家套新西遊記好hit, 佢第一季係搵返以前兩天一夜第一季（簡稱211）既成員黎拍，節目形式都係去旅行玩下game咁，季播黎，第一季本來只在網上播，但因為太紅，所以變左係電視台播，第二季起加左新成員，一樣咁hit!
舊人唔洗個個星期都chur爆，自由度大好多，但睇節目又睇得出佢地之間果種情誼，羅pd團隊又有時間去構思節目，新成員初期都有比人屌，但節目到做得好，依家一樣受歡迎
我真心覺得無挑可以參考呢種形式，到時加返洪哲亨敦，我相信因為無“無挑壓力“，都大機好多!

金pd有講過想轉季播但係mbc唔俾
季播好就好在多d時間休息，可以諗下有咩新野玩
新一季可以加新人
咁佢地一季可以做唔同長期project
唔知係咪體力問題，已經好耐無做長期計劃
但係無挑長期project都係受歡迎
而家玩咩都係一集起兩集止，好明顯係準備時間不足同資金有限

希望佢地停播真係有成效

講到尾都係mbc仆街唔俾轉季播
就算而家仲係7個人都唔掂啦，長期咁拍唔駛抖
諗idea都諗到頭都爆 成員體力又支持唔到

大家有時間就去睇新西遊記啦

好正嫁

但係無挑年頭休息之後

收視到宜家仲未返黎

金泰浩PD，「遲到的無挑歌謠祭？肯定會受到MBC罷工的影響」

@奮鬥在韓國
【韓國MBC、KBS電視台將於9月進行總罷工，《無限挑戰》等節目停播現實化】2012年，KBS-MBC-YTN-聯合新聞等輿論社為對抗李明博政權試圖控制輿論而進行「共同罷工」，並為了「輿論正常化」與主導不公正報導的經營團隊鬥爭。
5年後，輿論社再次開始了同時總罷工。據《nocutnews》報導，因為有觀眾評價電視台在李明博-朴槿惠的政權中，未能做好權力牽制與監視的作用，而失去觀眾信賴的主人公正是公營電視台KBS和MBC。
◇ KBS兩大工會，9月4日-7日分別進行總罷工
首先，韓國全國輿論工會KBS本部和KBS工會分別將於9月4日0點和7日0點進行全面總罷工。
兩大工會並未進行單獨投票環節。因為進行交涉的代表KBS工會恢復了2月24日24時暫停的爭議行為。兩大工會曾於去年11月進行了投票，其中贊成票數達到85.5%，因此總罷工表決通過。
總罷工的名義為「修訂放送法與死守公正放送，並爭取集體簽約。」其中也包括要求阻礙公正放送的KBS高大英社長等經營團隊辭職。
◇ 輿論工會MBC本部，93.2%的「歷代最高」贊成率表決通過總罷工
MBC的總罷工投票表決是大約從1個月之前開始，不分職業群體和部門都開始拒絕製作（新聞等）。（MBC記者們）不僅告發了「刪除世越號犧牲者家屬眼淚」「批判MB後的不正當職務轉補」「國情院不許可項目」等侵犯日常製作自由的行為，7月21日開始「PD手冊」節目的PD門也放下了手頭工作，這就是MBC罷工的起始點。
據悉，MBC以公司政策親和度與工會經歷等作為基準，將攝影記者們分為4個等級，使其在人事問題上不利，而且MBC內存在的「黑名單」（攝影記者傾向分析表，特別關注人物傾向）被發現後，攝影記者們也停止了新聞製作。
罷工的浪潮還席捲到了時事製作局記者‧PD們，諮詢製作局PD們，報導局取材記者們，非報導局所屬記者們，主播門，編成PD們，廣播PD們，目前有400多人正在參與罷工。電視劇PD、綜藝PD等也已經表決通過拒絕製作，但投入罷工的時間還未定。
而且除首爾MBC外的各地區記者們聚集的全國MBC記者會也從14日開始拒絕為首爾MBC送稿，28日發出了由255人的實名宣言「為爭取公正報導‧獨立放送的全面鬥爭」。
MBC中任職幹部們的辭職也是「現在進行時」，據23日的MBC本部工會報顯示，近日MBC工會加入人數增加，首爾MBC的工會人員再次突破1000人。
另，據《starnews》報導，因MBC工會罷工，MBC綜藝節目《無限挑戰》等的停播已接近現實化。

The Big Picture的V live

首播就在9月4日，每週一二三下午5點在naver tv和v live共同播出

有無人當左無挑係每星期精神食糧

做左十年大把特輯你翻睇啦

我都已經倒住睇到返去2007年了

我之前都有睇21
但唔知第幾季黎...

我都係
早到好似10定11我已經睇緊
因為j2有播所以識
個時睇左yes or no
炸醬面真心笑死我
之後因為一d原因我無再睇韓國野
之後無挑又散到無心機睇

J2播嗰陣開始睇
嗰陣吉都未入好似

反韓>rm>無挑

我都係以前因為J2播而識
第一次接觸韓綜就係睇無挑

第一次係J2睇無挑就係09年生存特輯
果集有勁多人
仲有裴正南
果時連邊個係固定主持都未知

坐過山車食炸醬麵真係癡線

8月30日，新網絡綜藝節目《Big Picture》公開了首款預告片。

片中，歌手金鐘國與HAHA現身並面對呂雲赫（音）PD等談及了哭笑不得的現實。 HAHA說道：「不知道哥哥是不是也這樣……拍完這個節目回家的路上是那麼的空虛。」金鐘國表示贊同，接過來道：「好像沒有接收到任何一個人的應援的感覺，這個節目真的可以給觀眾看到嗎？」

《Big Picture》由MYSTIC娛樂與SM C&C共同製作，成功推出《無限挑戰》、《黃金漁場——膝蓋道士》、《舌戰》、《認識的哥哥》等綜藝節目的呂雲赫PD打造，只在NAVER TV與V LIVE播出。

另外，金鐘國與HAHA以製作人兼出演者身份出演《Big Picture》，兩個人需要企劃節目構成，爭取賺回投資者們投的錢，節目將於9月4日起每週一、二、三下午6時播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

依家先見到 ，歡迎巴打
客咩氣，無挑教識我好多嘢
但唔齊人之後真喺無辦法睇落去
我知對其他成員好唔公平

SAME

MBC社長被捕

記得之前有巴打問有無明秀老婆套綜藝嘅中字，出咗了

雖然唔知為乜拉，不過都
會唔會唔洗罷工

睇下選個咩人做會長，不過官僚作風令新會長都難改變 不過希望盡快攪掂啦

FANS 留個名

如果係f1會度咩橋出嚟

你問自己啦

被捕，咁係咪都係繼續罷工
定係仲有一班高層搞事

應該唔止一個人既問題

度緊橋未？

【體育世界】KBS與MBC大罷工聯動,明天開始進入總攻,"KBS晚間新聞"縮短20分鐘,平日從一小時縮到40分鐘,週末從40分鐘縮至20分鐘,其他節目也可能受到此次罷工影響.

係電話寫野再print，點解唔直接寫落紙到？

廣告嘅嘢

今次會停幾耐

個佈景曬左幾錢

矮仔here
有同感

敦兒個新節目今集去咗群山，明秀的故鄉
幾乎無挑都有去食過

正式轉會去 鬼怪夜市

好笑到

睇得開心好多

鬼怪夜市???

呢套野好好睇

睇左有一集講等紫菜包飯
點解完全無你地嗰種感覺
係咪我中伏？

韓國MBC電視台工會因不滿內部有黑名單，員工因政治立場不同而被劃分等級，因此工會決定於明日開始大規模罷工，當中《無限挑戰》、《我獨自生活》等人氣綜藝節目亦因罷工而於本周起無限期停播。

今次參與罷工嘅唔止節目組工作人員，連飯堂員工亦參與罷工，今次亦係MBC飯堂首次參與支持罷工，明日開始將停止供應餐飲。
而KBS電視台是次跟MBC一齊發起罷工，當中KBS晚間新聞亦將由平日嘅一小時，縮至40分鐘、周末晚間新聞由40分鐘縮至20分鐘。

MBC明日起大規模罷工 抗議打壓新聞自由

睇多幾集，越嚟越好笑
今集拎埋佢地個群組嚟講
不過捱夜真喺好傷身
(BTW今集女嘉賓嗰PART好似剪晒咁 )

BTW開咗POST

無挑一開始都唔喺好多人睇

mbc罷工，呢到都罷工

日日都罷工

中場休息啫

【Naver綜合】[Gill出席一審公判承認酒駕,檢方要求判處8個月有期徒刑]6日上午,歌手Gill(#吉成俊#)前往首爾中央地方法院出席一審公判,並在公判中承認了關於酒駕嫌疑的指控,對此檢方要求對他處以8個月有期徒刑的量刑,吉方面則表示"對於犯下的所有過錯我都將接受懲罰."另外判決宣告將於29日進行.

今日突然諗起呢首歌

吉真係冇得救

真係要坐8個月？

唔知大神會點諗

除咗抵死真喺唔知講咩

好鍾意睇吉做無挑
衰第一次都可以話係唔小心 第二次

肥仔s

唉，吉兒搞到咁

我既吉兒

殺手吉
學之前d清話齋，飲可樂算啦

唉 吉

吉
真係好唔生性

Super 7 ......4

睇超人回來了見到junjin，有無人知點解當年junjin當完兵唔翻無挑？

點解河&秀成日咁夫妻feel
又諗起大神之前讀河&秀fan fict

壁咚

個女作家

佢自己本身喺神話，唔需要喺無挑做弟弟掛
同埋我覺得佢融入唔到班大叔
BTW睇番佢以前成日恰敦兒，笑鬼死

【tvreport】[MBC<音樂中心>-<無限挑戰>等今日停播!]根據9日MBC節目播放編成,原預計於下午3時10分(韓國時間,下同)播出的<SHOW!音樂中心>將停播,下午2時50分起將開始播出<王在相愛>第31集&第32集重播.另外MBC代表型綜藝<無限挑戰>以及預計於晚11時播出的<世界上的所有放送>則將由節目特輯代替播出.另外MBC47名綜藝PD聯名要求MBC金長謙社長退職,並於4日起開始了大罷工抗議活動,目前包括記者-主播等在內的共計400餘名職員均表示拒絕進行節目相關工作.

@鳳凰天使TSKS
#金泰浩#PD今日上午在自己的推特就MBC綜藝節目《#無限挑戰#》停播一事道歉：「9月9日下午《無限挑戰》將用歷史 X Hiphop特輯代替，真的很對不起觀眾朋友們，無限挑戰停播的原因，MBC發動大罷工的原因，觀看電影《#幫凶們#》（紀錄片，講述了#李明博#執政期間，官官相護操控輿論的內容）便會明白，我們要尋回健全的電視台，感謝大家。」《無限挑戰》已經在8月31日完成最後的錄影。MBC9月4日正式開始大罷工，綜藝節目《#黃金漁場-Radio Star#》、《#我獨自生活#》、《#無理的同居#》、《#音樂中心#》、《#蒙面歌王#》、《#奧地的魔法師#》均確定停播，用之前的節目內容代替。不僅是MBC綜藝局工會一線PD們，各組長、部長級別的PD都加入罷工，在罷工結束前一切工作相當於全面停止，預計將無限期停播。

好老實 真係覺得剩係衰兩次？？ 比人足到嘅就係兩次姐 冇足到嘅都唔知有幾多次啦
利申：欣賞Gill嘅作曲

所以咪話無得救 廢事幫佢兜

對junjin最深刻

- 執羽毛球
- 100個鬧鐘
- 整古佢話神話解散

有咩

無限挑戰 E122 080920 沒守住特輯(上) + 隱藏攝影機

嗰集好正

最正係洪哲個part
個女人死都要跟住佢

冇得睇無挑好唔習慣, 睇返之前3XX期都仲咁好笑

冷清左咁多呀

Super 4

有冇人記得 鄭俊河老婆鼓勵鄭俊河個句野
好似寫係屋企門口

有印象，但唔記得

其實呢個節目襯呢個時候執左佢算啦
真係愈黎愈唔好睇

駁唔到，你啱

啱呀

好多集冇睇 淨係睇左佢地去當兵

當兵果集有睇

停播前果集揀黎睇

張允珠同老公同個女一齊拍新婚日記s2

當年洪哲同佢真幾襯

if特輯

又諗起被人斬左既洪哲相睇特輯

韓國人真心麻撚煩

金泰浩

佩服

？

想問下 無限挑戰 E132 挑戰有氧體操 最後個比賽係咪冇播到出黎??

無限挑戰 E132 081129 有氧健美操特輯(完)
有播到

發現小漫既 E132 全集都係做2009年曆

究竟湯丸係咪人類

問咩都知咁

丸顃
btw生態界生生生喺咪明秀同俊河諗嗰嗰節目

金泰浩同製作組風骨
諗起香港東張西望嗰類節目真係作嘔

湯丸神

我明解了
因為原本132全集喺有齊有氧健美操同2009年曆特輯
但因為當年做中字嘅喺神話中字組，所以淨喺翻咗前進有份嘅part
而2009年曆特輯無做到
到最後補檔中字嘅翻譯組見有氧健美操嗰part已經有中字就將仲未翻做中字嘅2009年曆特輯夾埋133做，而小漫應該以為喺完整132+133所以del咗132有氧健美操嘅部份

以前都仲敢認 ，依家真喺唔敢當

哇 唔該你啊 湯丸神

客咩氣，舊無挑嘅一切我都應該解答到

同小漫講返啦,佢應該會覆

好想睇

丸神

我反而好想睇洪哲同Haha邀請金鐘國去星期六星期六是歌手俾人cut左個啲片段

係 佢地好似有講過話好好笑

歐小而家上唔到
係咪直接send email俾佢拎permit就得

上小漫咪得

其實不如呢家放返之前洪哲d片啦金泰浩

難啲

歐小多論壇版

有無話要邊幾集，未加新人前我都仲有UP

9月22日，K STAR美食節目《食神之路》方面表示，諧星鄭埻夏、金信英、歌手李尚民將擔任《食神之路3》的MC。

《食神之路》於2010年11月開播，2016年曾推出第二季，在5年的時間裡，節目組曾造訪600多個韓國美食店，是具有代表性的美食店介紹節目。

在第三季節目中，《食神之路》元老級食神鄭埻夏將與擁有傑出口才的金信英再度攜手，而擁有專家級味覺與廚藝的李尚民也將一同加入。此前，李尚民曾在出演JTBC綜藝節目《拜託了冰箱》時，在與漫畫家廚師金風展開的料理對決中獲勝，還曾在SBS綜藝節目《我家的熊孩子》中採用獨特食材展現傑出廚藝。 就此，在吃、做、享用方面都有一套的鄭埻夏、金信英、李尚民之間的合作，引起了粉絲們的期待。

節目組方面表示：「第三季中裝載了作為歷史最悠久的美食店介紹節目的內功，不僅是韓國，我們還計劃介紹海外的美食。為了強調生動的現場感，我們正在企劃開設錄製現場直播等與觀眾們能夠展開互動的板塊。」

另外，《食神之路3》將於10月19日晚間9時首播。（責編：歸芸珠）<全星網>

又返生

俊河+金信英

呢排尚民真係大勢

幾時肯播番阿

又有食神

抖下都好

有排,今次罷工規模大過上次

無追新聞 但個條友唔係比人拉左咩?

睇緊拳擊少女特輯，想請教下點解老爹咁驚BADA嘅？

妖肯播未啊

ep幾

Ep189,190
題外話，有冇巴絲睇完之後鐘意個日本少女多過個脱北者？

抖下咪幾好
又無得轉季播 而家咁既陣容長期做flop得更快

冇無挑睇的日子

想要晒全部, 隨時可以揀集黎翻睇

9月25日，JTBC全新選秀節目《MIXNINE》方面表示，諧星盧弘喆將擔任節目MC。

據節目組透露，盧弘喆將出任該節目的獨立MC，陪同節目組一同挖掘新人。盧弘喆所屬經紀公司FNC娛樂方面也回應道：「盧弘喆將擔任《MIXNINE》的MC，將展現與以往在其他綜藝節目中所散發出的不同魅力。」

此外， 《MIXNINE》為YG娛樂與JTBC聯手打造的全新選秀真人秀節目，YG娛樂的社長梁鉉錫將親自到各娛樂公司挖掘培養新人，並由曾擔任過《Show Me The Money》系列、《Unpretty Rapstar》系列及《Produce 101》第一季等節目導演的韓東哲掌鏡，計劃於10月29日下午4時50分首播。 （責編：金雪仁）<全星網>

想重睇 有冇咩舊嘅集數係值得睇返
出名好笑好睇嗰啲睇左至少兩次 好掛住7人時期
最近重睇左心理醫學特輯

短短地睇'偶像選秀'笑下

已經習慣左無無挑睇， 傷心😢

Nononononononononono

吉同亨孰嗰段笑到仆街

醜介朋特輯
賽艇特輯
摔角特輯
亨敦搬家吧
好兄弟壞兄弟
婚禮歌手特輯
2011年掛曆特輯
原來是美男特輯
拿着錢箱跑吧特輯
我地都算係歌手特輯
紐約特輯（有經典泡菜餅事件）
奧林匹克歌謠祭
西海岸高速公路歌謠祭
所有無限商社集數
所有無限新聞集數

睇過曬 不過可以再再再重睇

睇緊e234,235 無限挑戰fan tv盛載愛 笑到痴咗線！洪哲幫吉揾返初(單)戀情人，點知鍾意咗人地個妹

咁好簡單，由呢個list最早嗰集起，一集一集咁睇翻

幾時罷工完
好想睇無挑

睇返穿惡臭的惡魔 讀信個度好好笑

睇返好兄弟壞兄弟

super7個期真係好暖
點解最後會搞成咁

留個名先
BTW 高登睇無挑D巴打係咪過晒黎

21都復播番 無挑仲未有聲氣？

好懷念

吉兒

洪哲呢家個樣老左好多
曾經既美男

美男個朵一年都無

From 蘋果
GD演唱安可曲《無題》前，急尋音樂製作人Gill，爆料對方趁機跑去上廁所，他玩性大開，索性在台上即興rap，以英文大喊：「Gill，你在哪裡」、「Gill，我們想你」、「大家都在等你」，還帶動全場覆誦：「Gill快跑！」見到工作人員終於歸隊，興奮表示：「歡迎回來，謝謝！」好心情全寫在臉上。

係音樂制作人，又要鐘意去廁所，又要叫Gill係咪得嗰個？！
搞咩走左去YG幫人寫歌

佢咁多單醉駕，真係有排都未去得返幕前

17年嘅歌謠祭會唔會變18先睇到

真係唔知係咪佢

有可能

諗起罪與吉

歐小而家係咪入唔到？
想去mega dl翻以前既集數

模特李義秀於6日自殺身亡，享年22歲。
8日 模特李義秀親哥哥於個人SNS上傳達了此噩耗，隨後，模特李義秀所屬經紀公司也證實消息並表達了遺憾與哀悼之情。
模特李義秀出殯儀式將於9日午後於首爾追慕公園舉行。

1995年出身的李義秀於2013年通過申載姬F/W Collection出道，同年出演MBC無限挑戰'介孤朋'(介紹孤獨的朋友們)特輯讓人印象深刻，2014首爾春夏時裝周上於品牌 moohong, mosca擔任模特兼DJ，模特活動越來越廣的李義秀之後在電視節目「devil's runway」、「魅力TV」露面讓大眾逐漸熟識。
/
<親哥哥SNS全文>
我唯一的親弟弟在2017年10月6日去世，我自以為弟弟在模特和DJ活動中努力地、帥氣地生活著，是多麼的累了才選擇了這樣的決定..
*李義秀個人instagram目前關閉中

RIP

睇返逗號特輯
吉2012年開始係無挑跌勢
做無挑其實都好有壓力

你睇埋2013中後期到佢收皮先
吉係越做越搵到自己個定位
不過就一下收左皮

真

haha返黎之前其實冇乜問題
不過多左個人佢就少左份量 又開始迷失
最嬲係吉先岩岩出完事
洪哲仲唔小心行事

唔記得咩樣

真係吉？

最sad係有集俊河去show me the money兩個撞到吉一開頭自己躲藏左唔同俊河相認 見到個下好心酸

但佢好快又酒駕出左事真係救佢唔到

自己攞黎

係抵死嘅

洪哲阿

慘

唔經唔覺就停左個幾月

清原來都是無挑Fans

有睇開 不過少係post留言

Panda遍報足蹟
好掛住老爹

做咩搞事呀改翻佢啦

逗號特輯都爆左幾多野
明秀d毒舌真係傷到成員既心

逗號係解釋無挑內部矛盾最透的一集。

浩哲對自己角色的內心矛盾。
嚴格來講，佢成熟左，咁多年想試下dr.盧/教主之外的路線，但係呢個角色又受觀眾鐘意。所以佢覺得原地轉圈的感覺好重，尤其係同哈哈出去果次or 相睇特輯的組成。
無挑雖然叫人生綜藝，但俾唔到節目之外的「人生追求」。（例如老婆，愛，真情 etc...)

亨敦早年的無挑陰影同埋過量野心，中間提到「不能告人的秘密」，呢點我從睇完之後開始諗，到底會係牽涉邊方面。佢亦同在石講過，「哥，你知道無挑對我是好壞參半的...」
橫惦有機會打字，都想知湯丸有無咩睇法。
亨敦有無曾經陷入財困？（有排班成員潤佢賣樓）
亨敦老婆係最神秘，孖女係度但婚姻有危機？
定係發酒瘋？

我覺得男人（錢，女人，事業），八九不離十之上。

吉，無咩好講。佢本身心不繫綜藝，vr 特輯 haha 講過「那是吉最投身綜藝的日子」，證明佢係making a try, not devoted to it.

呢三個人係無挑/個人出現無可避免的停頓/崩塌之前，已經擁有誘因離開無挑。馬後炮都好，單睇呢個特輯其實感覺到當洪哲出現「不如唔做無挑的機會」（未必係醉駕）就會走，敦可能本身都捱唔住，而吉純屬自爆。

睇左咁多年，講起逗號都係覺得可以花多啲時間來解讀。

點解我睇逗號特輯睇唔到呢d野

【Naver綜合】13日,歌手Gill因涉嫌酒駕出席了在首爾中央地方法院開庭審理的判決.Gill被判有期徒刑6個月,緩刑2年及社會服務時間80小時.韓國裁判部表示:"被告人承認了所有嫌疑,綜合其他證據等,可以認定為有罪.被告在此事件之前有酒駕的經歷,亦可能給他人生命造成威脅,屬於重犯罪.但是因考慮到被告人在反省,以及之前的罰款刑,決定如此量刑".

yes 馬後炮睇返仲有感覺

逗號睇幾多次都喊
300期既時候大家都思考左好多野
包括劉朴鄭都有諗過幾時退
果陣我覺得大神係想傳比洪哲

佢的確有能力
大神唔係道個陣就係佢做mc
可惜出左事

真係以後都無得睇無挑?...

白熊男 巴打真喺睇得好透
其實有好多點我都因為棄咗太耐而唔記得咗
亨敦方面我覺得財困應該就無，但串間屋漏水應該喺好FD先會咁講，同埋講完又有節目效果，就好似佢地當年串佢【除咗搞笑之外乜都好在行】
藝人老婆神秘喺應該嘅，佢老婆又唔喺藝人，只喺之前做過作家同埋靚靚女女 ，想要私穩好正常，
同埋我諗喺當年亨敦同太妍拍緊我結嗰時已經同現任老婆拍緊拖，但唔知做乜又搵佢拍我結，拍拍下又突然下車，下完車無耐就宣佈結婚，好似都比人屌到好甘
危機應該就唔會啦，睇佢老婆IG Feel到佢地好恩愛
同埋亨敦咁搵錢，應該唔會嘅
發酒瘋應該喺嘅 一個養三個 當年吉成日串又飲酒發酒瘋
咩還錢比佢唔好同佢老婆講
人大咗就知道無嘢喺永恒嘅，只要無挑曾經喺我地心目中發光發亮過已經足夠
當年大家齊齊等中字，嗰時我網速快，DL完會UP十幾二十條分流，睇住UP咗無幾耐就爆流量，之後就會更努力UP，諗起都熱血
雖然我現實真喺無乜朋友，但喺高登/Lihkg認到咁多巴/絲打，我真心感激無限挑戰同大家

隻眼出汗

原諒我冇追post
咁幾時先有得睇

唔知，罷工嘅嘢

對唔住湯丸 諗住比正評 不過禁錯比咗負評 唔好上心

我見happy together今個星期都播返了，唔知mbc罷完未呢

笑死

巴打
我太遲入坑了
過左七人時期先睇
個陣見你棄rm 覺得好傷心
後來連我都棄埋

對上果次成半年

棄RM
但我無追過喎

半年起碼睇少咗24集

不要再說了

想問下俊河IG做咩事

用咗Google翻譯睇
喺咪比班韓飯罵到要採取法律行動

網友鬧佢咩？

毒撚網民真係好撚得閑
起哂website 唔講以為人地姦過佢老母

我覺得亨敦受最大既傷係因為佢屋企人個面多啲
好似話佢媽媽去個陣佢仲錄影緊所以見唔到最後一面
可能呢個因素或多或少都令佢有抑鬱
而洪哲佢一早就唔想繼續做背叛既角色 為左節目效果被逼繼續做戲，最後連平日生活都影響埋

俾人踩到上心口
大神唔玩Social media 真係幾醒

大神平時要做到咁完美都已經夠辛苦
如果玩埋sns就真係攞命
一陣like錯post俾人鬧 或者咩咩節日大事唔表態又俾人鬧 盞搞

泡菜網民真係低9b

希望快d罷工完啦
老爹就嚟投身EDM一去不返啦

如果呢家想買返無挑帽，仲有咩途徑

上拍賣網睇下有無人放
我到今時今日都仲比屋企人屌緊，所以到依家都唔敢戴
利申：買咗6頂

佢仲有心有力咪畀佢玩

真．6帽

貴嘛
我又衰on9講正價佢地聽，應該話百幾蚊一頂算
6頂好似用咗3千幾

之前誤打誤撞比我揾到個韓國二手網，可以買番400集個頂同 MUDO個頂
當年十周年手頭緊，只係買左4頂，而家想揾無限商社個頂已經買唔番

在10月18日晚間播出的SBS綜藝節目《Single Wife》中，諧星朴明洙談及與妻子韓秀敏（音）的親密接觸。

節目中，朴明洙與主持人李幼梨言及與配偶的示愛方式，朴明洙講道：「我一般不會親老婆的嘴，我會親額頭或者臉頰。」

對此，李幼梨向朴明洙問道：「你是什麼時候開始那麼做的？為什麼不親嘴？」朴明洙聽罷略顯羞澀，答道：「結婚前，我就跟她說『我不想親嘴』。」讓李幼梨笑出了聲。

另外，節目《Single Wife》是一檔為了婚後忙碌於家事和育兒的妻子們指定「妻子日」，為妻子送上假期的節目，於每週三晚間11時10分播出。（責編：崔金星）<全星網>

原黎d成員一路講緊真話

有錢實搵到嘅

誤會左洪哲

慶幸有頂心靈感應

轉季度制願望成真
不滿zero

岩岩聽番呢首歌，滾動又流男兒淚

無聊得濟琴晚又翻睇介醜朋

間唔中要LOOP下

笑著笑著然後哭了

請巴打畫咗男神劉在石

好記得亨敦錄錄下喊住走出嚟攬住俊河

辛苦了

冇爬開文想知而家果邊罷工潮搞成點

罷埋電視劇果邊

嚇死人咩 個心都離一離

追追下post 估唔到有洋蔥

逗號特輯睇親都會

韓狗真係麻撚煩

有冇湯丸琴日岀片果集？ 伙伴特輯。
上網無得睇

其實香港網民都差唔多咁痴線

有排都唔洗睇
諗起haha話出親碟電視台就罷工

倘若那天，湯丸沒有和無限挑戰接觸，日子會點過

小漫好齊

復工啦

Source?

@韓國me2day
【news1獨家】[<無限挑戰>本週重新投入拍攝!]24日根據news1獨家報導,因MBC大罷工風波而停播7周的綜藝節目<無限挑戰>將於本週重新投入拍攝,但據悉此次僅僅是拍攝重啟,本週末若繼續停播,新拍攝的內容何時可以播出也將是未知之數.

【heraldpop】24日MBC<無限挑戰>方面回應表示「本週不會重啟拍攝,沒有拍攝的計畫.」

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
幾時播翻呀屌

抖下當季播

而家係好機會抖下重整心態
橫掂金變態之前都想轉季播

學Sherlock季播法咁，幾年先一兩集

其實而家呢個節目都愈黎愈難睇啦

sad but true

巴打個名

當年我都係由湯丸兄果度入坑~ 感謝湯丸兄

如無意外, 無挑都係番唔到以前, 睇下用咩形式結束個節目~

整返集特別版 7個出返哂 打多次摔角
跟住完左佢算

雖然我個人比較大先開始睇無挑
但無挑肯定有為我性格帶黎一 d 正面既影響
到而家都好記得睇賽艇大結局喊到收唔到聲果個情況

無限～挑戰～！！

有幸見證住無挑最光輝嘅時刻

紅字
無限 ~ 挑戰 ~ ！！

俊河個ig 講咩

字海

認錯道歉同反省

做過咩事

#鄭埻夏#表明將停止起訴惡性評論者的立場，今日他在INS上坦言：“12日我發帖表示要起訴惡性評論者，已經過去兩個星期了，當時我衝動的心境坦白和感情用事的處理方式得到了很多人的譴責，在這裡向因我的欠缺而感到不舒服或失望的人說聲對不起。”接著表示：“在那之後的兩個星期裡，我停下起訴的事，用這段時間做了自我審視，冷靜下來重新查看了引起問題的節目截圖，感到十分後悔並深刻反省了自己。再次清醒地認識到我這個人有多麼的不成熟，把觀眾們對我的喜愛和關心當成了理所應當的事，也明白起訴惡性評論者不是最好的方法。首先應該做的是反省自己的不足，在往後的節目裡讓大家看到我逐步成長的樣子。”在最後他說：“這次的事想必讓很多人對我深感失望，懇求大家再次原諒並繼續關注我，今後我會用勤懇真誠的態度為觀眾送去歡笑，再次向大家表示誠摯的歉意。

簡單D 講姐係被道歉

其中一個

2018年平昌冬季奧運聖火傳遞無限挑戰聖火手
No.002劉在錫
No.005朴明秀
No.008HAHA
No.010鄭俊河
No.012梁世亨
No.006裴秀智

無挑有開返機拍返？見到戴晒mic咁

金泰浩又話無schedule
呃7個唔夠仲呃埋我

秀智呀

屌佢偷食細路仔糖

無睇嗰集咩
笑死

下 咁就俾人屌

佢真係唔知包糖係個細路仔，見到有就食，點知食哂
其實係好笑多過嬲

呢個係10年年曆特輯 好好睇 輸左要拍棵照

印象中拍完裸照之後有句話更多照片請到imbc
究竟有無人

好掛住盧洪哲呀吉同肥敦😭

亨敦起碼都有一週同夜行見下
洪哲真係無乜節目追到佢

MISNINE

嗰集係：無限挑戰 E202 100612 2011年月曆特輯(1)
主題係吸引人生仔嘅海報
之後鏡頭一轉俊河已經食緊包糖
然後工作人員問，乜唔係細路仔啲零食嚟咩
咁佢唔知又唔怪得佢嘅
之後到個阿媽帶住細路嚟搵包糖嘅時候
俊河就自首話比佢食鬼晒
最後個細路話俊河笨蛋

ayo

掛曆特輯好好睇
Btw 有冇人有裸照圖

肥敦

班撚屌真係好麻撚煩

其實佢地唔咁麻煩，我相信無挑唔會咁高質

真係第一次睇到D相

記住睇埋嗰集

掛住無挑

掛住7人無挑多d

點解冇睇過呢集

有時都會ff mbc罷工既日子就係要適應遲啲五人無挑行唔到落去而要完既日子

你講D咩呀, 無挑唔會完架

mbc 理事長好似比人停左職

炒左啦好似

快d復播plz

聽日舉行董事會處理社長罷免案

其實當你係一間公司社長，做到神憎鬼嚴嘅時候，就檢討下自己處事作風啦，搞到罷哂工開董事會都唔肯走
泡菜人成日要人反省，自己又唔反省下自己，真係一打 都唔夠

復播有返洪哲同亨敦就好
ff中

no hope

社長罷免案推遲到10號舉行

因為,MBC大股東廣播文化振興會(以下簡稱"방문")在野陣營沒有出席8日舉行的臨時理事會。考慮到在野黨推薦理事們即將回國的時間,理事會將於10月10日下午5點召開臨時理事會。

金長謙社長在會議開始的10點鐘時,來到了“廣振”所在的汝矣島大樓,但是被記者和工會成員包圍後,他卻說"沒有參加會議的氣氛"。隨後,金社長表示:"因為出入有很多困難,所以很難參加會議,所以會用書面形式來代替。" 而金長謙社長則提交了10章的陳情書。

"김장겸下台"的facebook PD김민식8日在汝矣島時,高呼"請回答為什麼2年前把我趕出迷霧"。跪在地上訴說真相的김민식PD,跟著匆忙返回的金長謙社長身邊,坐到了轎車旁邊。

定好的日程VS旅行性出差

3名在野黨推薦理事在舉行海外研討會的7日，召開臨時董事會前夕出國,並沒有出席當天的臨時理事會。他們主張:"由於該研討會是從1年前開始策劃的,因此很難取消","執政黨理事們侵害了理事會的決議權。" 對此,8日曾向法院提出臨時停止執行臨時決議的申請。

執政黨推薦的최강욱理事(音)表示:"在野黨理事出席的海外研討會是'외유出差'","不是出席研討會,而是在國外出差日程等,在海外出差的日程中,沒有出席的重要理事會日程。 董事出席會議的主張,應該排除不符合的行為"。

即便如此,최강욱董事也表示:"即使是為了進行議事的精密性和準確性,也應該稍微進行說明","如果時間允許,有必要再進行一次討論",主張推遲卸任案的處理。

相反,유기철理事卻說:"對出差日程進行調整,申請臨時停止處分申請是愚蠢的","不能看做是對話的對象,因此不能認為是對話的對象,所以今天應該果斷地進行清算。 最好是通過表決得出結論。"

最後,이완기理事長表示:"遺憾的是,在3分之2的情況下,在3名理事中,對金長謙社長要求盡量不要參加臨時理事會,但對社長來說,這件事很遺憾","希望能給金長謙社長充分的說明機會,盡可能多地處理相關案件","希望能在10日召開理事會。"

社長在來到MBC後以出入困難為由拒絕參加會議

佢自己都驚比人打

我都未睇過，ep幾

岩岩睇俊河同洪哲係笨豬跳台到影相個集 真係好癲
成班工作人員真係因為壞lift跳落去 d成員係到睇

沒有無挑的日子

super7

仲要兩個化到鬼咁

邊集黎 唔記得

唔知邊年嘅年歷特輯

我愛無挑

無限挑戰 E183 091212 穿惡臭的惡魔(下) + 2010年月曆特輯(中)

今年幾時出年曆呢

今年播唔播得返都成問題

下 唔會無掛...

冇哂聲氣
可能金泰浩趁呢個機會推季播呢

少年明秀

社長解僱案”推遲至13日做最終決定

訪問團成員將在13日舉行"MBC社長解僱案"討論

10月10日下午,在汝矣島廣播文化振興會上,為討論MBC社長金長謙罷免案,理事會召開了理事會。
當天,金長謙社長和前理事長以及3名在野黨推薦理事都沒有出席。

(漢城=聯合新聞)오수진記者=MBC電視台的大股東——廣播文化振興會將討論MBC總經理鄭淵珠解僱案的理事會13日推遲了一次。

10日下午,廣振會召開第7次臨時理事會,重新討論了8日未能結束的金社長的解任案,但是為了直接聽取金社長的發言,決定於13日下午2點召開第8次臨時理事會。

理事長이완기(音)表示:"與社長的去留問題無關,金社長也不出席,也不出現四名理事,因此今天有欠下結論的部分","如果金社長出現辭職的理由,就應該向國民說明問題,並通過問答的方式來辨明是非"。

在當天的理事會上,在野黨推薦理事권혁철、김광동、이인철等3名理事表示"沒有海外出差",也沒有出席。

8日,金社長沒有出席記者會,但金社長也沒有出席當天的會議。

當天下午,金社長通過發給廣振會事務處的公文表示:"為了說明使命,很難達成共識。

不如大家講下係咩時候 入左無挑坑
拋磚先.
個陣考完會考, 入左大廠做左個手術之後就走左去讀基礎文憑, 忽然睇到條片講追擊戰.
見住成班韓國阿叔,年青人係度爭錢 覺得好有趣.
一搵之下就踏上左一條不歸路

無挑真係陪伴左我好多年, 由基礎文憑, 高級文憑, 讀完U, 到而家成為左一個上班族. 好多謝無挑一直而來發放既正面能量同歡樂.

拋完磚. 求下你MBC社長快D落台

睇完 Gangnam Style 洪哲

巴打你同我exactly 一樣 我個時好似咁岩j2 睇到追擊戰

當時丁緊少時就睇左人生第一集無挑，係巨星秀，睇完覺得極度on9又悶又唔知做乜，當時都唔知睇嗰套就係無挑

之後隔左好耐就丁leessang，所以就由吉做無挑開始睇翻起

後來先知巨星秀係無挑史上最失敗特輯

仲有喪屍特輯 腰斬

【日刊體育】[<無挑>回歸在即,正在商討拍攝日程!] 13日下午,MBC通過大股東會議,表決通過了金長謙(音譯)社長的卸任決定.罷工取得一定成果之後,工會也會恢復日常工作.<無挑>方面就此事向觀眾發佈了官方立場.

以下是<無挑>官方立場全文:
首先要向一直耐心等待的觀眾們表達我們的歉意與感謝.
雖然還要等待工會方面決定正式回歸的日期,但是知道這個消息之後,我們已經在討論回歸和拍攝日程等問題.
目前MBC綜藝部門正在進行綜合性會議,會努力通過這個會議盡快重啟節目的錄製.謝謝大家.

我大無挑即將回歸

:~完喇係咪(

跟住一齊SHOUT 無挑無挑

無挑無挑

無限!

挑戰!
終於番黎喇

無挑16日錄影 25復播

【體育東亞】[<無挑>確定16日進行錄製,25日恢復播出!!!] 14日,MBC<無挑>方面發佈官方立場表示節目將正式恢復播出,以下為全文:

"大家好,我們是<無挑>節目組.向一直關心我們,並等待我們的大家表達感謝.
<無挑>將在16日,本週四與成員們進行簡單的首次錄製.因物理上的問題,我們將盡力使節目於25日開始正式恢復播出.我們會努力以最好的樣子與大家見面.
感謝大家".

冇無挑段日子我重睇左好多集舊無挑+家族誕生
但每個禮拜都仲係覺得少左份精神寄託

當年 ha 洪對決，停咗咁耐日日留意

而家 .....

失敗在個cast太高姐
band隊好好笑

【g-enews獨家】[<無限挑戰>今日(16日)正式重啟拍攝!!]16日上午MBC<無限挑戰>成員們在上岩洞MBC本部進行節目拍攝的路透圖被公開,據悉這也是<無限挑戰>繼9月4日MBC大罷工之後停播10週再次重啟拍攝,另外之前13日MBC社長金長謙(音譯)確定被解除職務,MBC各部門15日上午9時(韓國時間)起逐步恢復工作,<無限挑戰>也正式重新投入拍攝,節目最快則將於18日與觀眾們見面,敬請期待.

今個禮拜六終於有無挑睇

諗起今日錄無挑就好開心

16號錄影去咗漢江

而且曹世鎬都有參與錄影

唔覺唔覺呢幾個月

梁生好似靜左好多?

終於有得睇番

依家睇返依然笑死
對於入坑集數我依舊印象深刻，嗰時放緊暑假
睇J2，集數無限挑戰 E066 070811 水男孩特輯
心諗依排大叔咁樣衰點解可以上電視，但睇完又嗰集又覺得幾搞笑
咩係空中留耐啲 ，又係人空中食西瓜
睇完之後見幾好笑，就上網Google下無限挑戰
從此踏上了不歸路

佢出現之後搞到完全唔想睇無挑....

畀d時間佢啦

有冇人知光熙仲有幾耐退伍

唔知
唔想知

下年年底

最好一世唔好退

真係好想洪哲番黎

盧蛇你幾時返黎？

去邊

返屋企

Ayo大哥

今晚有冇播到

終於有得睇

好似下星期先有

我係睇追錢箱跑 大小惡魔吸引我入坑

11月20日，MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組表示，本週將播出「無限新聞」。

節目組相關負責人表示：「本週六（11月25日），《無限挑戰》將播出『無限新聞』。今年春季，在『國民議員』特輯時，成員們曾與國民代表們一同就希望擬定的韓國法律進行了討論。本週的節目將是『國民議員』特輯的後續節目，成員們於今日（11月20日）前往國會，參與了相關節目的錄影。此前一同參與『國民議員』特輯錄影的五位國會議員，大部分也於近期提出了議案，因此出於採訪的目的，進行了此次錄影。」

此外，《無限挑戰》的定期錄影日期為每週四，但經過與國會議員朴周民（音）的日程協調，本週的錄影臨時更改至今日進行。

另外，MBC本部於9月進行罷工，多檔節目遭停播，以早前的節目內容代替播出。不久前，MBC大股東放送文化振興會召開臨時理事會，就解僱MBC社長進行了討論，並在隨後進行的股東大會上確定解僱MBC社長，罷工也就此收工。 《無限挑戰》將於本週六起復播，暌違2個半月，攜全新節目內容與觀眾們見面。 （責編：金雪仁）<全星網>

無限新聞

係洪哲退出後, 我就當無挑係season 2, 大部份野都係咁, 新總不如舊~
光熙請唔好番來~ 雖然佢一定會死都會翻

罷完工果然係無限news

好鐘意俊河個present

【日刊體育】[MBC<歌謠大祭典>確定舉辦!“<演技大賞>&<演藝大賞>正在商討中."]22日根據文化日報獨家報導,持續進行了73日罷工風波,剛剛恢復正常運營的MBC內部正在對年末<演技大賞>和<演藝大賞>是否照常舉辦一事進行商討,據悉這也是MBC史上首次提出將不舉辦<演技大賞>和<演藝大賞>的提案,相關負責人也表示"從眾多方面考慮要舉辦年末頒獎典禮對現在的MBC來說都不是一件容易的事."隨後MBC方面公開回應表示"公司恢復正常需要時間,年末頒獎典禮是否舉辦還在商討中,<歌謠大祭典>方面比較樂觀,正在積極討論中."

【OSEN獨家】[KBS<演藝-大賞>&<歌謠大祝祭>是否舉辦情勢不-明朗!]隨著KBS罷工風波的長期化,年末盛典中除<演技大賞>以外,<演藝-大賞>和<歌謠大祝祭>將無法與觀眾們見面的可能性漸高.根據KBS某相關人員消息"若罷工持續至12月初還未能結束的話,現實角度考慮KBS<演藝-大賞>和<歌謠大祝祭>的情勢將不-明朗."

@新浪韓娛
【MBC今年或將取消演技大賞和演藝大賞頒獎禮】MBC相關工作人員表示，9月開始的罷工使得MBC主要節目停播，外包製作的電視劇也多次出現了停播的情況，這種情況下很難有一個公正的評獎基準，此外時間緊湊電視台上下都身心俱疲，今年MBC有很可能消演技大賞和演藝大賞頒獎禮，但歌謠大祭典將正常舉行。

@MBC文化放送
【#無挑# 2018台歷預售】2018年的《無限挑戰》台歷將從11月23日早上9點（韓國時間）起開始預售[憧憬]今年無挑台歷的收入也將全額捐贈用於公益事業

在11月22日播出的KBS COOL FM電台節目《朴明洙的Radio Show》中，主持人朴明洙公開
了一個戀愛秘訣。

節目中，男聽眾發來信件表示：「本人長得不好看，難以接近女性，該怎麼辦？」表達了
自身苦惱。對此，朴明洙說道：「長相並不決定一切，男人是要看氣場的。」強調了自信
。

接著，朴明洙講道：「要有一個自信，即使你本身什麼都沒有，也要給女方秀自信，這才
是最重要的。我們的節目現場就坐著兩個長得不好看的男人，這充分說明長相並不能決定
一切。」

另外，電台節目《朴明洙的Radio Show》於每日上午11時至12時播出。（責編：崔金星）
<全星網>

11月23日上午9時，MBC綜藝節目《無限挑戰》方面推出的2018年年曆將開放預購。

2018年的年曆以節目《無限挑戰》為主題的漫畫和拼貼圖設計，展現了獨特的風格。和往年一樣，2018年的年曆將採取預購方式，確保訂購和出貨的順暢。今年的銷售額也將如往常一般，捐出販賣收益金。

另外，2018年的年曆分為桌曆和掛曆兩種，本次將不進行手帳的製作和販賣。凡預購年曆的消費者，將可免費獲贈《無限挑戰》成員的貼紙。預購可透過現代H MALL和Kakao送禮訂購，年曆將自12月11日起依序發送。（責編：楊雯茵）<全星網>

係咪99fan畫架

正解

YAYAYA

我記得佢一路唔肯畫光熙 但而家都係畫左

不畫不畫還需畫

幾號播

復播

99畫到幫無挑出野

得返5個人

【SBSFunE】[Gill參與Rain新專輯製作,"於酒駕處罰前已完成"]23日,#Rain# 所屬社相關人員表示"#Gill# 和自己的製作團隊一同參與了將於12月回歸的Rain新專輯製作.據悉,專輯收錄曲是於2016年製作完成的,也就是在Gill接受酒駕處罰前".另外,Rain的全新迷你專輯<MY LIFE 愛>將於12月1日發表.

唔知吉依加過成點呢

【xportsnews】[<無限挑戰>時隔12周回歸!<無限News>今日來襲~]因MBC罷工風波而停播的綜藝節目<無限挑戰>時隔12周終於回歸,節目將於今日(25日)以<無限News>的形式為觀眾們帶來停播期間<無挑>發生的事情,也以此向觀眾們進行問候.據悉MC劉在石將變身主播,一一對成員們的近況和心境進行採訪,另外曹世鎬則將作為嘉賓出擊,為節目增添了更多樂趣,敬請期待.

就在今天！就在今天！

月曆團購開左係fb
詳細大家自己係fb睇

是但啦

久違既無挑番黎喇

秒睇

有矛link

會唔會有six men season 2

@哎一股韓流
【naver】12周之後回歸的'無挑'，打破金泰浩PD預想，收視率達到9.8%

韓綜之王 無挑

等著吧

又想加曹世稿入黎

加佢 叫另一個走好唔好

呢個我接受到

好梁生少少

真係似想慢慢加埋佢入黎

佢都叫成日上
事但啦不過

加左光熙係咪唔駛返黎

唔想佢入呀

鄭埻夏發生咩事有無懶人包

之前anti直頭開左個website去diss佢
然後佢係ig就公開鬧果班人
但最後又出黎道歉...
呢d係我知既，有無人又了解更多補充下

等左咁耐終於有得睇
睇佢地吹水都笑死我
在石套西裝好型 頭都唔駛set
我每個禮拜有返意義
俊河流行語：等著吧기대해 ~~~~~~

俊河向班anti屈服 認輸
韓國啲網民仲顛過連登

最一開始其實係班網民先攻擊俊河老婆同仔女，俊河睇唔過眼就出post 話會從法律途徑去處理(所以當時用好多 請期待 不要逃黎回應啲haters。)

之後啲haters 就整埋網頁扮係粉絲網不斷咁post 一啲俊河嘅黑歷史，例如偷食細路仔啲糖。當時俊河手上有幾個節目等出街，為左唔可以影響到個啲節目同製作組，佢基本上係一定要道歉

至於點解啲人會一開始無啦啦連埋老婆仔女咁攻擊佢，無人知，佢當時係美國，都係番黎先知

好彩俊河冇下車
你地唔好咁抗拒新人加入得唔得 ,
5 條友要做原本7 個人既份量成員們會好辛苦
世鎬今集都分擔左唔小份量

睇完真係覺得大神好勁

認真 有邊個唔鍾意七人時期
但唔加新人 無挑就好難行落去

加曹世鎬都唔錯
覺得佢搞笑好過梁世享

做下把位幾好笑 二行詩又贏晒老朴

今集RM,大神有提到無挑罷工, 雖然係講笑咁講出黎, 但睇完都好sad
好驚有一日無挑唔再播

不了
唔鐘意世稿
大神成日拉佢入黎

一睇就知無挑千秋萬世

最少起碼有2000期特輯

成功用自嘲救返起食神個形象

曹世稿算幾好,只係佢有時好煩

大神都唔係好SAD咁講喎
仲話一定會復播

而事實無挑復播仲早依集一日出街

唔知點解覺得佢有少少吉既下靶位角色
如果要揀 真係世稿>>>>>>>光熙
可以KO老爹同埋煩膠得黎有笑點先

最近停播睇返掛曆特輯 睇住一個一個咁淘汰 吉>洪哲>小胖 3個淘汰曬之後個特輯已經無曬笑位 就好似宜家無挑咁 睇到好SAD 亦都感受到洪哲同小胖既重要性.

好想睇番d長期project

大神出手救既

睇返成員心理同治療特輯 明秀家庭既情景劇同埋大神扮俊河好搞笑
其實都明點解俊河咁多anti 有時佢成日唔認錯同埋懵下懵下係令人幾燥底

梁生interview比舊staff騎刧

用錯色

第一次睇世稿應該係介寂朋 嗰時覺得佢幾煩膠 不過之後愈睇愈鐘意佢
大神應該幾鐘意佢 ht又一齊做 無挑又成日搵佢 rm呢排又上左幾次 如果加佢都幾好

亨敦最近都幾好節目
佢主持啲偶像綜藝真係幾好笑

自

有睇鬼怪 次次睇到好餓

最近先開始睇weekly idol，真係幾正

應該係得佢 成日玩啲idol都唔會俾人鬧

睇返無挑初期，見到亨敦有今日真係好安慰

我想知 2012年有個隱藏鏡頭既春節特輯
係無挑成員拍但又唔計落無挑到個個節目 邊到有得睇

春節特輯【可疑的隱藏攝像機操作團】

係嘅話依度

係 唔該哂

客咩氣
依家睇返先知原來有梁生

依嗰特輯真係先知嚟

依家先發現3個月都推唔到一個POST

冇嘢睇點討論呀

哈洪決戰 洪哲竟然玩haha乳頭

12月1日，據相關人士消息，菲律賓拳王曼尼‧帕奎奧（Manny Pacquiao）將於20日訪問韓國，並出演MBC綜藝節目《無限挑戰》。

《無限挑戰》是海外明星造訪韓國時喜歡出演的節目之一，此前法國足球巨星蒂埃裡‧亨利（Thierry Henry）、韓裔美國職業高爾夫球選手魏聖美（Michelle Wie）、俄羅斯職業網球選手瑪利亞‧莎拉波娃（Maria Sharapova）、俄羅斯格鬥選手菲多‧艾米連科(Fedor Emelianenko) 等都曾出演。

今年8月份，《無限挑戰》第541集還曾播出NBA球星斯蒂芬‧庫裡（Stephen Curry）與弟弟塞斯‧庫裡（Seth Curry）訪韓時錄製的2 VS 5挑戰賽節目內容。

帕奎奧有著無與倫比的拳擊職業生涯，《無限挑戰》節目組將為他量身定做怎樣的節目內容，令人充滿期待。 （責編：邵天翔）<全星網>

夠晒癲

你又啱喎

近日，藝人盧弘喆出席瑞士宣傳大使任命儀式，並談及了MBC綜藝節目《無限挑戰》的回歸相關話題。

在該儀式中，盧弘喆獲頒任命狀，成為瑞士宣傳大使。隨後，在與媒體的採訪中，盧弘喆對於眾人所關注的《無限挑戰》回歸事宜表示：「我覺得節目快播完前會有回歸的可能性，與他們為節目畫上圓滿的句點。」言及了可能性。他又立即補充道：「新成員為節目注入了活力，像我之前受到了觀眾過分的愛，也希望新成員能有出演機會，為觀眾展示更多不同面貌。」

接著，盧弘喆講道：「我常與金泰浩PD，節目成員們見面，一直維持著親密關係。」

無挑千秋萬世我就唔洗返了 果然係騙子

今次口風無咁死
返嚟啦，雖然對其他成員好唔公平，但無咗洪哲嘅無挑，不了

有冇得集體擺睇等收視跌到仆街

變相搵佢番黎

@鳳凰天使TSKS
MBC綜藝節目《#無限挑戰#》國民議員特輯提出的法案中，在國會正式會議上通過了第一個法案，再次印證了「國民綜藝」的名聲。昨日無挑節目組通過官方SNS公開消息，稱：「《無限挑戰》國民議員篇中收到了國民提出的加強懲處虐待兒童罪行力度的法案，#吳晨煥#議員作為代表提議的『虐待兒童罪行的處罰法』已經在12月1日國會正式會議上通過了」該法案是4月國會議員特輯中收集的意見裡第一個正式通過的法案，法案內容主要是加強了對受害兒童的保護範圍，以及對不履行兒童虐待治療項目的人實施罰款等處罰。通過之後接下來就要進入正式實施的過程，也可以看作是無限挑戰法1號的誕生。

快搵金泰浩話要執粒呃你翻黎，騙子vs騙子

起碼韓國班友唔會咁做

新一集出了！
冬天木筏，金泰浩果然變態

其實佢咁講姐係意味住唔會回歸

與他們為節目畫上圓滿的句點。

終於番黎啦

零下3度著咁少衫

好少留言
想問下18月曆大家係邊到訂

岩岩翻睇08, 09 一邊睇木筏，
真係接受唔到。

完全無左果班old boys 亂嚟既感覺。
好似Running man, 好似是但一套綜藝，damn.無名火起。

主力少左幾件緊係差D 只能希望有日可以返黎

賽艇漿係船上面果八條友回憶， 屌，又拎出來用
同 vr 梁世亨連青春痘特輯都唔識，
曹世鎬呢啲08開始既萬年二線兵上來扮固定，
完全無同觀眾解釋 扮到好平常好融洽

原諒我真fans cant accept.

但講真今集兩個後入黎既都叫幫到手...起碼戲份同體能上做到野
如果靠晒原班4個, 真係睇到人心痛

金PD轉季播就WIN WIN

由光熙入黎一刻無挑已死
一個唔夠，在石仲要整多個姓梁入黎
而家純粹揀題材睇
在石自以為既眼光真係累死個節目，無挑係咁，RM又係咁

先唔講無挑係元老果幾個走得既走，搞到成個節目變得無咁好睇
RM又點樣因為佢既眼光而累死

係在石搵佢地入黎？

又咁講, 作為觀眾, 叫人地無挑唔做落去好易, 但對台前幕後來講, 無挑係心血, 係生計, 到左今時今日咁, 我諗無其他人俾佢地更心痛~

但作為fans, 希望金PD唔好玩咁多消費以前記憶橋段, 因為用以前無挑比較現在無挑, 只會映出現在無挑係幾咁唔好睇~

你覺得以佢個地位同係節目分量, 制作組可以完全唔問?
當年gary入running man, 都要劉在石點頭~

非常同意 因為個feel有好大差異 搞到太過hard sell啦

一黎光熙佢直接投票入黎
二黎一個小小事都打俾RM PD嘈幾粒鐘既人，加成員咁大決定佢會冇份話事?
三黎你覺得會唔會咁橋佢手頭兩個節目都有姓梁兩兄弟?
擺明佢自己buy佢兩個，叫制作組空降佢入黎
無挑我唔知，RM佢直程干預得制作組太勁

佢都係想救返個節目姐，如果佢唔搵人，依家收撚左皮啦，係咪呀。你唔鍾意 d 人，唔代表泡菜果邊唔鍾意

有無人唔想光熙返黎

中。容許我elaborate 依個point.
無挑以往的宗旨同依家有解唔到既矛盾，
唔係「好唔好睇」既問題，係用舊無挑既皮包住唔係無挑既內容。
「觀眾為先」「真實綜藝」「改變人生」「兄弟幫」，係洪哲事件之後加加埋埋對呢班走左既member既解釋有無十分鐘？有無同觀眾解釋過節目會變成點？之前啲開會傾計劃片死左去邊？

唔係梁好唔好笑，光熙融唔融入到既問題，係「喂，依家無咁幾個兄弟」，睇左三年，次撚次去到六六歌就係個結，就好似所有野停左係果一集後既時空。

金泰浩，在石有咩苦衷諗都諗到啦，唔通停晒班crew 食風？唔通洪哲亨敦唔再想做無挑係鏡頭前面講？如果無挑係一般節目，好似rm, gary 走左，製作組唔講，我明wo。新西遊，兩天一夜，mc 要下馬要轉人，唔講，我又明wo。但係無挑係咩風格？就係就算要半夜三更剷去洪哲屋企唱歌，靜靜雞去佢攝影棚到做hidden cam, 或者過一排拉佢出來做youtube web news 都唔過份的style.

依家假惺惺，大家做住先係咩無挑先？ 呢隊人馬開個新節目，唔岩睇就唔睇，可以好乾脆。但屌，人馬組合玩法都唔同，係要抽番super7 果種拚搏出來講，掩飾左班人馬空缺，搵啲filler guest 以為時間耐左睇慣左就無野，我真係頂唔撚順。咁做邊忽真實先，邊忽感動先，等撚左三年無限新聞，夠薑講政局，唔夠薑講節目自己，你又感唔感覺到果種矛盾？

我就真係好撚覺，覺到無可能唔俾一個解釋，咁既基礎做上去，我睇一集痛一次。呢種想法，i am not alone.

就年尾 應該下年先有歌謠祭

唔洗理個位巴打 次次一出黎就想挑起筆戰
rm 又係咁， 無挑又係咁

可能有人同你同感受，但亦有唔少人睇左十幾年去到依家已經變左為睇而睇，佢點變都仍然係無限挑戰，好似對家人咁唔會特別期待但一冇左會唔捨得

難聽d講，你咁唔鍾意咪唔好睇，點解仲要一路晒時間睇一路屌

佢至少都叫正規渠道入黎
曹世稿

搵第7人個特輯我覺得幾好笑
正正經經再搞多次喇

認同 同埋睇得出佢有心去做 相反梁世亨好似完全冇睇過舊既無挑咁 新黎嗰個本身已經冇乜好感 但睇埋之後表現點先講

老老77，我對曹世鎬無乜反感

以前7人就係永遠有一個被人蝦嘅角色，好多時就係吉擔當，有條就到洪哲比人串鼻大+TH音，亨敦更加係一直比人蝦直至吉搶左唔少佢嘅角色

宜家光熙，梁世亨 都完全唔係呢種角色，一個太小心唔敢講，一個太臭串以為自己好撚醒，比人蝦一角由5人無挑開始就落左去俊河哥到，變化太小

曹世鎬好似有翻嗰種比人蝦嘅感覺，唔反對佢

利申:好9憎梁世亨無大無細 +未睇新嗰集

曹世鎬 做下把位幾好
由其佢同大神 D互動 好好笑

回家了

全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：

搵其他人不如諗計搵返D主力返黎

都咁多年呢位手足仲未放棄爭取

洪哲 肥仔 吉
寧願loop番7人時期都唔想睇現家果啲 飛住睇
為做而做 悶撚到

曹世鎬其實幾有效果 又做到下把位

佢俾我印象比光熙、梁生好好多
一嚟無挑不嬲隔一排就會見到佢，熟口熟面啦。
二嚟不嬲做開下把位，跟住個發展定位、角色都順眼。
唔似梁生無啦啦就插入嚟重要做啲唔討好唔尊重既角色 光熙就爛泥不提也罷

其實唔知大家覺唔覺，老爹係好少理梁生
係連分量都廢Q事比過種感覺

老爹好似有講過未認梁生做成員

老爹話中秋個日梁生冇send message畀佢 , 但梁生話老爹從來冇回過佢 好似係

12月7日，MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組表示，成員朴明洙與鄭埻夏將一同出演搞笑節目《喜劇大聯盟》。

節目組相關人士表示：「鄭埻夏與朴明洙目前正在《喜劇大聯盟》節目組內討論策劃全新單元。但他們編排的節目是否會在節目中播出，還要根據《喜劇大聯盟》的內部系統來決定。」

在上期節目中，梁世亨對於朴明洙無厘頭的玩笑打趣道：「哥要從《喜劇大聯盟》的老小開始做起！」對此，節目組通過字幕予以了回應，表示「這是十分好的想法」。此次《無限挑戰》與《喜劇大聯盟》的合作企劃也由梁世亨的這句玩笑話促成，朴明洙與鄭埻夏將攜全新單元登上《喜劇大聯盟》的舞台。然而，《喜劇大聯盟》採用評分制度，若評分較低，整段節目或遭刪減，無法在節目中播出。究竟朴明洙與鄭埻夏能否成功透過《喜劇大聯盟》與觀眾們見面，備受期待。

此外，《無限挑戰》於每週六晚6時25分播出；《喜劇大聯盟》於每週日晚7時40分播出。 （責編：金雪仁）<全星網>

MBC電視台董事會「放送文化振興會」剛才在9位董事中，
5人出席的情況下，
全數表決通過由先前被親政府經營層解僱的著名調查報導製作人、
轉戰獨立媒體《打破新聞》的電影《共犯們》導演崔承浩為新任社長；
另外，過去被解僱的8名MBC工會幹部，將全數復職。

又比梁生領功

佢小氣都係人都知
不過都證明佢地私下都唔熟

亨敦以前係無挑扮個個嚴正花下星期上weekly idol

2倍速一齊跳

正呀喂

【OSEN獨家】[SJ金希澈擔任MBC<演藝-大賞>MC!]8日根據OSEN獨家報導,#SuperJunior#成員#金希澈#確定將擔任於29日舉辦的MBC<放送演藝-大賞>MC,與模特韓惠珍搭檔帶來默契配合,令人期待.另外根據日刊體育獨家報導,搞笑藝人#梁世炯#也將擔任此次<演藝-大賞>頒獎典禮MC,3位MC將一起帶來精彩表現.

吉 亨敦 洪哲係咪唔會返嚟？

玩返連登即刻揾返呢個post黎睇
暫時黎睇 覺得曹>梁>光熙
光熙未服役都摸唔到感覺 返到黎都唔知點搞
想當年haha對藝能咁熟悉既人都用左年幾先做熟返
光熙真係等到唔知幾時

梁做藝能幾熟練 但睇無挑硬係對佢冇乜好感.
未到憎 純粹唔會有d令人好鍾意佢既地方

曹黎過幾次 介寂朋個時已經幾好笑 個人夠on9
今次黎睇佢同班大叔都幾岩key 入到位又有笑點咁 幾睇好佢

講到尾都係最掛住7人時期
依家放假日日loop
不過7人都係一去不返架啦 佢地冇意願返黎做

好記得佢同吉講個一番話

無挑係佢同浚河傾既
Rm個個係鐘國極力推薦佢入 佢最多係投同意票

講到尾佢都係想為節目好 我唔覺佢有咩問題
你講到節目係因為佢而難睇
咁你有冇諗過有咩方法可以保持到個節目變好
根本加入成員係必需既事
個時無挑得5個人個空位好大
就算加左光熙都係冇乜用
要加其他人既話 最尷尬個位係sixth man計劃已經徵集左一班綜藝界黎講做得好既人 個時唔用佢地之後要再用返都幾怪 可能因為咁金pd先要在石佢地推薦個人返黎頂返個空位
anyway第一次見有人怪在石
一個為節目付出咁多心血既人都比人鬧
見到都幾無奈

曹世鎬討人喜歡過梁生好多

可能光熙退役之後 更加易適應綜藝
因為本身都未適應, 當重新黎過

老爹對吉？
我淨係記得原來如此入面嘅下車啦

吊依段真係

其實我覺得光熙去其他綜藝效果唔差
不過無挑對佢有太大包袱

加人我會揀曹
因為佢本身已經同大神HT拍左好多年
組合起上黎會觀眾容易D適應

如果白宮聯署叫洪哲亨敦返無挑有無用

亨敦捱到有心理病就放過佢啦

唔該你

好似有陣吉嬲佢之後講開左

係 洪哲都唔肯返
已經冇可能返返去以前

耐不耐就會睇返，真係好好笑，真係好懷念7人無挑

好懷念呀！
大神嘅笑係自心底發出，同埋哈哈當年個樣勁後生！

亨敦 最鍾意胖's

仲有明秀一星期行程，睇幾多次都會笑出黎

有冇人覺得以公開考試嘅程度黎講
韓國個試數學同英文有啲太簡單?

唔使遮牌子狂賣廣告嗰Part真係睇幾多次笑幾多次

英文真係易
但好奇數學係唔比帶cal 機定點
同埋係咪真係一日要考曬所有科

【聯合新聞】[劉在石連續六年當選"年度搞笑藝人"!]韓國蓋洛普於上個月8日至28日針對13歲以上男女1千700名進行了調查問卷,並於11日公開了Comedian&Gagman部門的結果,其中#劉在石#以38.3%的支持率佔據1位,據悉這也是他連續第六年當選韓國蓋洛普評選出的"年度閃耀搞笑藝人".另外迎來"第二次全盛期"的#姜虎東#則以23.3%的支持率佔據第二位.

我地AL一科都要考一日

英文好易 人一數學好難wor
利申:dse冇睇m1 m2

你地通常幾時睇無挑？有時放左工都懶得開，拖下拖下又miss一兩集

洪哲下車Miss到依家

新個d會懶得睇 不過以前個d電腦有down到就會得閒開下黎睇 明明睇左咁多次都仲係咁好笑

有冇人知咩事？ 用小漫個網睇，唔work

我㩒入去冇事喎 係咪咩觀看人數太多咋

一集分好多日睇 食飯冇野做又睇一陣 冇左洪哲就唔再好似以前一出即睇
Btw 近排有翻睇追巴士嗰集 笑到癲左 明明已經睇過好多次但都仲笑得出

以前個d太高質真係翻睇都咁好笑 最鍾意夏威夷個幾集同數字棒球 睇大神係棒球到串亨敦個下真係會笑到抽根

恭喜升職

【OSEN】[<無限挑戰>金泰浩PD入職15年,晉陞部長] 13日,MBC方面公佈了一則人事變動消息,<無限挑戰>金泰浩PD晉陞為綜藝5部部長,這是他在2002年入職後時隔15年升為部長.

@鳳凰天使TSKS
MBC招牌綜藝節目《#無限挑戰#》總PD#金泰浩#升職，被任命為MBC綜藝本部綜藝5部部長。MBC在13日下午發佈了人事令，策劃了《無限挑戰》的前身《無謀的挑戰》、《真正的男人》、《爸爸去哪兒》等節目的綜藝局長權錫（音譯）晉陞為綜藝本部部長，往後MBC綜藝本部將由權錫本部長引導五個綜藝分部。另外12月7日MBC新社長#崔承浩#走馬上任，並著手對MBC進行整改。

幾時有得睇返

MBC「無限挑戰」12月13日透露，「朴明秀和鄭俊河編排小品，於昨天終於站上『Comedy Big league'的舞台完成錄影」。

「因為是久違的喜劇舞台，兩人從開始就充滿緊張感，舞台後觀看的同事們也很焦急」。

「Comedy Big League」錄影時會進行現場觀眾投票，得到50%以上觀眾選擇的話兩人的表演會在「Comedy Big League」中播出，否則就會遭到編輯，和未完的故事一起可以在「無限挑戰」中確認。

「河和秀」挑戰「Comedy Big League」的過程和結果將在16日的「無限挑戰」中播出。

無記錯就係炒左老爹嘅PD

睇個名好熟 諗左好耐原來出演過

同俊英個旅遊節目

明秀in hong kong

金pd升職係咪大權d可以幫無挑轉季播，策劃耐d先拍
冇長期特輯既無挑少左d凝聚力

仲可以話season end呃洪哲番黎

一於整個hidden cam 呃鳩佢係最後一集

咁似銅鑼灣嘅

點解禮拜六都未有無挑睇

本身好期待今集 睇咗頭30分鐘 已經覺得姓梁果兩兄妹好撚煩

好想見到老爹啊
BTW見到佢老婆IG話 佢生日老爹喺香港都有揾人送花比佢好sweet

睇完今集真係有種無挑已死嘅感覺....

for me, it's dead

做番呢種hard drama 真係自己搬石頭，
在石同haha做都未必做到。
觀眾唔慣睇佢地假笑做作，因為大家都叫「認識」佢地本來的人，唔似新手，做咩角色都得。俊河都唔係傻佬好L耐啦...
明秀上場踢部冷氣就夠真，或者嘈到咁上下，大叫在石幫拖呢啲小節，又或者洪哲上場摑明秀一巴，又或者敦做店員拋麵包落地...

諗下好啦

btw, 唔知制作組 睇到河and 秀 有無些少慚愧感或疑惑，到底大方向岩唔岩。
呢兩年係要推佢兩位上場做主線，繼續扮到馬照跑舞照跳，一忽忽將班成員打柴。

*我唔blame 泰浩，因為據聞佢係講過想完結無挑but 不果。竟然要無挑適應番梁生節奏，what a lame joke.

今集好有意思 ,
兩個搞笑界大前輩, 返去做d後輩既節目
有種動物園既動物放生出野外既感覺,
國主一定好爽 十年前畀明洙串, 依家可以串返明洙
樓上話感覺無挑而死, 其實係剪接專特剪到好似好失敗咁姐,
你見最尾都成功過到50%
搞笑而樣野好睇你對個人有冇好感 ,
好似梁世炯咁, 係喜聯做到老二係其他節目做到有咁上下份量,
先夠資格入無挑做固定成員, 但係無挑入面,無論梁世炯做咩你地都唔鍾意佢
同埋"喜聯"依類編排好既搞笑,同無挑個種即慶搞笑完全係兩樣野黎,
大家係鍾意睇無挑而唔係"喜聯"依類搞笑節目
即使無挑兩老夏&洙係"喜聯"入面做得差都唔等於無挑而死

非常同意

梁生又屈人請食飯

想問下歐小個網顯示"此網誌只開放給受邀請的讀者"可以點解決

歐小已經執左

又係呢種講gagman嘅辛苦
之前笑聲獵人都係想講呢樣嘢
幾有趣，又唔似樓上講到已死咁
可能又要整多次笑聲喪禮

睇完諗起好耐之前嘅我也是歌手特輯

去小漫睇吧

今集幾好笑喎 睇佢兩個係喜大個到比後輩話已經好好笑
哩集我覺得就係以前洪哲同haha諗過既show me you debt

見到明秀 合左照同摸左佢隻手仔

好想見下老爹真人

摸
佢無打9你再飛踢咩

屌好羨慕呀
佢係咪好爽有人識佢

睇到好反感

我既願望就係比佢鬧
其實只係握左手
佢太nice
合照時佢主動渣機，影左2次

男神

巴定絲

倞利好撚正

好尷尬

佢地個套係心酸旅行
但好似得1集翻譯咗
btw好想同老爹影相
係邊見到

絲

翻譯左2集 第2集係俊英cut 但好多老爹

赤柱 (佢地3日香港旅程睇飯拍只係去左港島同長洲

難怪

明秀歐巴邊係啲咁既人

世皓係咪做第6人

有鏡頭就會變臉嘅男人

應該係

初黎報到 睇開rm
無挑淨係睇過納涼特輯
有無入坑集推薦？

除左少時特輯，喪屍特輯，印度特輯之外都可以睇
是旦一套7人時期都正

七人時期all

追擊戰
划艇特輯

Jack Black

點解明秀可以咁靚仔

好葡萄

好正

12月20日，SBS電視台相關人員表示尚未確定搞笑藝人梁世炯將出演綜藝節目《我家的熊孩子》。

稍早，某媒體報導梁世炯將以特別成員身分出演《我家的熊孩子》，公開日常生活。對此，節目組相關人員表示：「我方的確正就梁世炯的出演事宜進行商討，但目前尚無任何確定的事項。」

另外，梁世炯透過MBC綜藝節目《無限挑戰》、tvN《喜劇大聯盟（COMED梁世炯, 我家的熊孩子,梁世亨Y BIG LEAGUE）》和SBS新綜藝節目《執事部》積極活動中，今年年末更將攜手男團Super Junior成員金希澈及模特兒韓惠珍主持「2017 MBC放送演藝大賞」。

此外，《我家的熊孩子》於每週日晚間9時5分播出。（責編：楊雯茵）<全星網>

梁生真係紅到爆

咩事

泡沫

翻睇14年無挑諗起今集國主串返明洙

逃出魔幻記去韓國宣傳

接受韓媒訪問宣傳新戲 係條片入面邊做手勢邊叫無限挑戰

好似KEY上去咁

用唔到啦 歐小依家已經無更了

12月22日播出的MBC FM4U電台節目《Good Morning FM 我是盧弘喆》中，DJ盧弘喆表明了將要退出節目的意願。

節目中，盧弘喆表示要退出節目後，眾多聽眾借助實時評論欄寫道：「不要退出節目，求你了」、「開車時就听你的節目，怎麼辦」、「為什麼突然退出」等評論，要求盧弘喆繼續主持節目，對此，盧弘喆講道：「退出節目的事宜已經考慮很久了。」

接著，盧弘喆說道：「明年我就40歲了，我想嘗試些新事物，但電台節目沒法錄音後播出，都是實時，因而我決定退出節目。」

最後，盧弘喆表示：「明年會有一位優秀的DJ代替不足之處很多的我，希望聽眾能歡迎新DJ，並給予應援。」

孫延在特輯冇得輸

嘗試回歸好冇

結婚？

全心做書店

笑死 真係搵拳王
Btw連拳王都請到

明秀同俊河老啦, 跟唔上節奏. 在石國民MC, 形象太正面, 好多心埋包袱. 佢主持果幾個節目都去到瓶頸, 真係需要世亨和世浩加入比d新鮮感, 衝擊.

而家有少少風水輪流轉既感覺, 姜虎東幾個節目都好hit, 開始追返上大神

洪哲走咗就無追無挑
得閒搵嘢睇個個都話西遊記正咁咪睇下
一開始真係好唔慣
無論係剪接後製定特效都覺得好奇怪
明明1接住落去睇2，點知好似睇緊第4集咁
雖然睇耐咗都係唔慣 但有啲位真係幾出色
可能真係畀無挑養大咗胃口
但最近套姜食堂真係好好笑
李壽根真係正到痴線

新西遊記 姜食堂
認哥可以揀嘉賓睇
依一兩年虎東既綜藝都好正

性誕快樂各位

Merry Christmas

虎東贏在成日畀啲細既抽水 肯做下把位 我覺得認哥而家做到以前無挑9up嗰種feel 所以前半part真係好好睇
另外在石訪談節目真係完全比下去 太有禮貌同形象太好 同類型我覺得radio star好睇好多 主持有火花好多

在石又想唔做無挑啦